[文宣] 有冇人住安泰/四順一齊痴？

本身有冇呢區tg group????
唔想單拖

安達安泰都係蝗蟲集中營

跟機

[img]/images/spacer.gif[@eightyoc][/img]

@eightyoc